紅磡/土瓜灣美食討論區

林記小食
燒賣 腸粉好正

譽麵坊
南乳雞球米

仲有冇
希望熟果頭既巴打分享下

點睇家福美食

譚功道小食 個咖哩汁

冇咩印象
3-4年前食過一次之後冇食過

公

好掛住貴記個葱油餅
次次經過都聞到好香

係咪加興對面果間
好足料但愈賣愈貴呀

潮興 坑腩爽腩
家維村香燭舖旁邊串燒檔 啲串燒正常過肥婆佳

岩岩搬左去土瓜灣lm

執左架喇 係土瓜灣浙江街附近
而家揾唔返嗰隻味

留名等睇巴打有啲咩推介

仁沙洞韓燒

食完雞球米，點可以唔過對面世紀椰汁歎返杯冰凍椰汁

留名

維他奶附近有冇好西推介

一家
美味佳

成條美景街自選

巧興
啲上海雲呑/餃子好正

新川

一定係小食部雞蛋仔

美味佳係平
絕對唔係美食

去完vin's剪毛就會行去索下

以前貴州街間新旺

same 絲打識食

林記魚蛋

拋下磚先

搭荃灣小巴總站果度架腸粉皇
豬骨粥同蒸飯平靚正

倫記車仔面大碗得來又唔貴 算抵屌

十三街果邊 有間富粥
個拉布腸粉超正

想問下土瓜灣邊度有兩三餸飯賣
好似好少見咁

有冇人覺得欣榮間翠華特別好味？

倫記？
三餸飯係恆生銀行個頭有
仲有間好似叫極滋味

譽麵坊老闆係藍絲，有次食野聽到個老闆話要去簽薑蓉反佔中

個老闆睇住我大請過我食雞蛋仔

正斗

雲貴都冇？
譽麵由17蚊龜頭米食到而家3x
雲貴隔離個間煎釀三寶麵好食
椰汁

喜喜 雞粒飯

街市個頭 近車房既燒賣牛肉球
遠d去到鴻福街有兩餸飯

紅磡仲多

佢啲膽膽麵

住欣榮果頭，雖然附近好多野食，但一到夜晚出去諗食咩就好頭痕

倫記食過兩次
次次食完都肚痛

咦我買外賣食
暫時咁多年來仲未中過伏喎

雲貴川前一排（都差唔多半年前）搞團購
買左十幾廿張 果排食到想嘔

有無巴打知大漠好無食 一直都未試

一家
串皇

連振興
好味屋

倫記真係食過最難食既車仔麵，半夜肚餓冇野食都唔會考慮

加上倫記附近大部野食

成日行過都唔見佢開

點解可以無人講雲貴川

時新 🍔

囍囍炸脾

大漠就算開左 出面睇落都好似無開咁 好暗

以前成日食
個咖哩炸脾飯甜甜地好正
唔知而家幾錢

驗眼啦

林記啲牛肉燒賣

新澳茶記

紅磡廣場地下炸脾飯

極滋味啲n餸飯係用車仔麵d餸，d人叫車仔飯

驗咩眼

一家小食店
不過隔離post話換左老細差左

小食部雞蛋仔我夠膽係香港top three

份量愈黎愈小

有無人覺得好似好多野食，但落到街又唔知食咩好

覺

倫記隔離文記d湯飯其實唔錯 又夠平

你要預左連個白湯都有陣羊嘅蘇味

以前係果邊番工，食開哥登堡，星洲仲有金加利

雞球質差左好多

大家有無食過一線牽同潮味莊

有間近天橋底同埋紅蘋果街市既舖頭
佢啲燒賣係2蚊5粒 冇記錯既話
重要大大粒 有魚/豬肉揀

阿妹小館 炸肉切雞

樂園冰室既大湯，沾仔記雲吞米，腸粉皇豬骨粥，滋味佳車仔麵，新富盈既湯飯，外灘飯店，譚公道小食，禮記果汁店，雲貴串米線，歡樂餐廳早餐，翠河，呢 d 都係我成日去食既地方。

金加利以前就好，而家我都好少去。哥登堡我就麻麻地，十個人要你迫埋一張六人枱，環境又逼坐得又唔舒服，野又唔係特別好食。仲好似催你快 d 食，食完好走咁款。

浙江街個邊條橫街仔，有間新開叫興興餃子館，超平又好食

地牢？

而家搬左住美景街
但係唔覺得樓下D野真係好好食

反而以前住上路仲多選擇咁

Agger!!

唔好羊既話你都可以慳返

美景街JJ留名

半夜三更我真係寧願幫襯過幾間鋪金槍人
都唔撚想食倫記

隔離文記都無咁劣啦

街坊

美食post
成班係度講平
屌我要好食呀

美景街
九記 串燒 蒸氣火煱
近落山道間清湯腩都唔錯
但仲有咩
泰國野同個幾間茶餐廳只係正常水準
糖水鋪就無謂提
行返出大街 葉記 展興都仲叫有d睇頭

安福

展興d 野咸撚到
美景個度係多野食
但稱上美食令人食完又食真係冇乜邊間
個頭返工

展興d扒算係咁

雲貴川無得輸
啲腩肉
我覺得仲正過譚仔

之前近土瓜灣果邊有間泰亞萊 堅好食 可惜已經冇做
火車站 有間食酸辣粉！
同埋家福

識食真係唔明住土瓜灣都仲要去食譚仔係咩心態

林記清湯腩

泰亞萊全線執笠，冇計，個度要拆樓。

譚仔啲腩肉狗也不屌

而家搬咗屋 都成日特登返土瓜灣食
利伸以前讀中學成日叫雲貴川外賣

不能認同更多

巴打讀邊間 以前中學lunch成日走落去食

我都係去開vin's剪
剪左幾年 由8x蚊望住一年一年咁加價
都冇去得咁密 好貴

留個靚名

行返出土瓜灣道呢排開左間食印度野 真係D印度人開既
見佢無乜人咁我就去幫襯下
食落又幾ok架喎

隔離兩間鋪有間係韓國野
好食過偉恒昌度間仁沙洞 (呢間唔差)

展興都係半劣食來
貪佢夜晚有波睇下

仁沙洞唔抵食

紅磡保齡球餐廳既湯水
759隔離既烤魚
新川米線

同frd 食過一次倫記，d 豬大腸成陣屎味 自此無幫襯過
欣榮有間新開既burger 唔錯，好似叫burger 9

何文田嘅
利伸絲

巴打怕唔怕糖尿病

我都好鍾意咁樣食 椰汁真係天堂級

見呢間下午茶吉豬45蚊喎，晏晝就特登走去試食，吉豬好普通，厚就好厚身，但冇乜味，雜菜湯難超飲，難飲過麵豉湯，埋單加一盛惠50蚊。

肥婆雞

美景街坊華麗留名
我可以講附近所有茶餐廳都好垃圾

冇錯，冇一間食得落口，翠河簡直不知所謂

都唔係既 個條街仲有金樂都OK

我中學都係何文田嗰邊
成日走去哥登堡食學生餐

晚晚都好多人排，痴撚線，真係咁好食？

利申：未幫襯過扒餐

有無人知觀陰街間串燒個肥仔老細去左邊

美味街

點睇polyu canteen

其實我覺得一般
簡單啲嚟講 係個價錢唔值

家福

我初中時期都成日走落去食哥登堡
當年仲係好抵
60零蚊有扒 薯菜 湯 麵包 甜品 飲品

黃埔新邨舊家興隔離開左間麻辣米線 個名太記得 不過好正 夠麻夠辣

土瓜灣有間叫四川麻辣米線
個人鐘意食佢d湯飯多過米線
唔知而家執左未

食完林記冇乜意欲食其他燒賣

黃埔開咗間burger factory , 高質

紅磡冰室世界級 但唔係美國堡對面果間

有冇人住翔龍灣?
通常食乜

仲喺度

樓下啲餐廳支那人先幫襯

銀漢街車仔面！平靚正快

一係北帝街欣榮個頭，一係美景街土瓜灣道

好難下下都行咁遠
有時我直程坐船去北角算，都係3個字

中學日日都咁食

有次想買雞蛋仔但見到佢撩比屎 跟住走左

潮味莊烤魚皮得比勁少囉

甘露甜品既沙嗲汁好正

萎縮

21/22

最近一次食都已經2蚊3粒

經過時去試下先

點解無人提美華粢飯
中學朝早實買個返學校食

仲有哥登堡 次次recess打去嗌外賣都要諗個特別嘅姓 不然有排都認唔返自己個外賣

新富盈湯飯無得輸

無人提紅磡廣場cafe idea?意粉算唔錯

撚記車仔麵

譽麵坊雞球米
再去對面加支椰汁
冇得輸

唔平喎

椰汁

都係五六十，久唔久食一次都ok

想係依頭打邊爐真係得一品雞煲可以一戰d酒樓低汁到仆街

林記辣魚蛋 勁撚有魚味

紅磡 家家樂 順德煎焗魚腩

識貨 煎餃同雞絲涼麵都好正

同好 我都食開呢兩樣 排骨麵都好正
紅磡 新川美食 啲撈紅薯寛粉 / 米線 好好食 啲花生好香

椰汁舖附近咪有間鮮榨果汁嘅
係咪換左老闆
好似唔同左人咁

新富盈！

同求
佢揸旗個時真係九龍性價比最高串燒

係囉，前幾日行過都唔見佢睇舖

變左呀嬸喺廚房 想知點解

乜串燒唔係一向都係四眼燒架咩

成日幫襯街邊d 撈麵檔 食過幾間

哥登堡我個人覺得咖哩牛腩難食左
其他都還可以

btw絲打初中食成60幾蚊咁有米

巴打識食
湯飯好正呀
個清湯都唔錯

行遠少少新碼頭街間麗晶都唔錯

有冇人食過天光道間小食店？好多人買炸雞髀食

行上少少去高山嗰邊卓記食薑蔥鯇魚腩啦
不過對上嗰次去有少少跌watt

泰亞萊真係一大遺憾 由以前未搬鋪開始食，幾個月前終於執 多得爛仔收樓唔少

新富盈 小學已經開始食, 不過愈黎愈貴
美華 粢飯真係好好味

同好

想當年雞球仲係$17
宜家$27 就黎貴過食雲貴川

個上海雲吞麵都好好食
點解會做唔住

八寶煮意既清湯腩點睇？
食過返唔到轉頭

識食一定食阿德下午茶黑椒牛扒飯

美華粢飯grad咗都特登返去買嚟食

成日=幾個月一次

我次次都要同人share先食得曬

佢唔係做唔住，係d師傅退休
Btw 佢個鍋貼係我心目中係香港無其他鋪能及

土瓜灣銀漢街口有間串燒抵食又超正